中國人生活水平持續上升

「水」平

diu

有得住威尼斯仲想點

真係想像唔到呢度浸左幾多野...

東方威尼斯

澤國

長江流域平均降水量400毫米
呢個數字都好難想像到

靚過威尼斯